\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Quó}{ni}am Dóminus altíssi\MediatioIV{mus}[, ]{ter}{rí}[bilis,] rex ma\-gnus su\TerminatioIV{per}[ ]{om}{nem}[ ]{ter}ram.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Por}{que} sublime é o Senhor, o \MediatioIV{Deus}[ ]{Al}{tís}[simo,] o soberano que domi\TerminatioIV{na}[ ]{to}[ ]{d\itie{a a}}[ ]{ter}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Psál}{li}te \MediatioIV{De}{o}[, ]{psál}[lite;] psállite re\TerminatioIV{gi}[ ]{no}{stro}[, ]{psál}lite.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Sal}{mo}diai ao nosso Deus ao \MediatioIV{som}[ ]{da}[ ]{har}[pa,] salmodiai ao som da harpa \TerminatioIV{ao}[ ]{nos}{so}[ ]{Rei}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Re}{gná}vit Deus \MediatioIV{su}{per}[ ]{gen}[tes,] Deus sedet super se\TerminatioIV{dem}[ ]{san}{ctam}[ ]{su}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Deus}[ ]{rei}na sobre todas \MediatioIV{as}[ ]{na}{ções}[,] está sentado no seu tro\TerminatioIV{no}[ ]{glo}{ri}{o}so.~\Antiphona}
}